集思廣益 幼稚園想搞個籌款攤位主題係森林

我間幼稚園依家想搞個籌款
主題係森林，唔知咁多位巴打絲打有冇啲好意見？

森林家族

淘寶森林道具
加整動物展示 要大大隻

例如聽動物叫聲再問下係咩動物

玩遊戲例如配對（爬行，哺乳等等）

鼓勵家長同小朋友著動物扮演服
親子一齊影相
整落啲熱水變色杯
印t 恤（遲啲學校或PTA活動著）
收返佢哋錢

各位小朋友一人一件武器困佢地入森林要佢地fight until the last standing

教曉佢地叢林定律

唔該晒你啊

唔知大家仲有冇其他意見呢？